各位唔好灰心！今次連加泰人都表明直接參考我地戰術！

“¡Vamos a hacer un Hong Kong!”
呢句係登喺西班牙最大報 El País 網既一個新聞標題 意思大概係Let's make it Hong Kong / We will do a Hong Kong

Link:

呢篇新聞雖然係全西班牙文
但只要google translate下就會發現成篇係講緊加泰人點樣從我地既抗爭當中得到啟發
佢地甚至仔細研究我地既戰術
直頭誇張到連研討會都開埋:

For weeks, Catalan activists have examined the techniques of Hong Kong’s protesters closely, taking notes on what works and what might be successfully replicated in Catalonia. In late September, the grassroots group Assemblea Nacional Catalana even held a public forum titled, “Experiences of the use of new technologies in the nonviolent struggle: the case of Hong Kong.”

當中對佢地影響最深既當然係Be Water
佢哋仲順便將佢發大到變 Be Tsunami

Now, Catalan activists are similarly putting that thinking to use. On social media, Tsunami Democràtic has made use of the “Be Water” hashtag, and their call for everyone to be “a tsunami” quite literally embodies Bruce Lee’s philosophy in the flesh. Picnic x República has also embraced the importance of adapting quickly like water to changing situations, taking a page from Hong Kongers’ playbook by urging protesters to move fluidly in response to police actions and not to fixate on holding static positions.

而唔單止係加泰人既抗爭
我地呢幾個月以黎既成果仲影響咗印尼，厄瓜多爾同英國既示威抗爭運動
世界各地既人都表明有參考我地既戰術:

The months-long protests in Hong Kong have also been studied in Indonesia by students who took to the streets to oppose new laws, and Extinction Rebellion climate activists in the UK, but it is the Catalonia protests that appear to be most directly inspired by the Hong Kong playbook.

Link:

如果想知香港今次點威，有篇英文報導好值得望下，我d quotes都係直接copy:

而英文wiki甚至有條目直接講今次戰術：

我明白大家持續咗4個月都無結果既無力感
但星星之火，可以燎原
希望大家可以一直keep住道火

Be tsunami

香港輸出革命

我們只示範一次

其實呢4個月夠哂材料去寫一本教人點去革命嘅書

All or nothing

善！

香港人會唔太撚型，定係勇武bb?

利申：和理非，唔敢take credit

我地咁失敗做咩學我地

講抗爭戰術我地係領先全球
但講成果都要睇對手係邊個

831

仲有721

85三罷前其實係拎住成個節奏
港共同中共無恥到底不惜代價鎮壓先至有咁多傷亡
你諗下
有新屋嶺之前同之後成個feel係咪好唔同？

好明顯直到812/13為止POPO都係跟唔上示威既進步
以後先稍為扭轉到個形勢，黨鐵全跪+北國大量增兵
仲有連登比三毛假膠打手全面進場帶風向
而家調返轉係抗爭AI冇突破性既進展
陷入左薑局

假如係任何一個國家，去到813果步已經完左啦
一係軍隊鎮壓，血流成河換數年假平靜
一係政府倒台全面改選，人民勝利
只有香港先可憐到咁

傻閪國際專家，我屌晒你地老母啊
永遠支持受壓逼人民反抗，追求自由同公義

全球都開花不斷
3M夠唔夠貨供架

一次清哂存貨

be tsunami呢樣野正正係香港人做唔到,
香港人只係一點點水

香港既抗爭已經成為全球爭取自由, 自治既第一道前線
其他各地抗爭中既人一樣睇住我地既發展
雖然新彊人睇唔到, 但我地成功既話, 一樣會對佢地有益
香港爭取自由抗爭既事跡開始傳遍世界

今日10.16大埔連儂隧道文宣街行動
我要見到文宣砌成o既10.20

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

Pushhh

我諗我地對手唔係共產黨 我地可能真係贏左

共產黨內鬥手法 真係比起其他國家高幾班

輸出革命
不過過輸錯左去西班牙

唔關佢分化事
係佢夠無恥，同埋隔住左港共根本傷唔到佢

輸出錯地方，說好嘅輸出到中国呢？

Btw你隻跑豬點㩒到出嚟㗎？

香港人係勁

新豬仔

hk軍師

唔好
會輸

香港人都要be tsunami了

啱
同埋中共最擅長搵鬼搞分化
呢樣係其他政權做唔到既野

唉咁都好過軍隊鎮壓既
起碼唔會有手足犧牲

其他國家個政府真係好少有中共咁撚仆街 除左俄共

人地政府根本唔會放咁多tg

其實69 616有少少似
不過威力唔夠

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

所以一開波就定下五大 之後拆大台 邊個起大台就係鬼 依下好重要

佢地係咪誤會左
Be water係講緊要走就走 海嘯係衝

其實我地都係抄黃背心

咁加泰防暴警係咪要參考返香港班黑警

人哋直接用軍用嗰啲

講真
香港既狗處理示威/動亂方法同部署真係叫世界前列
可能真係狗多
但都處理唔到要派臥底就知香港人真係勁
勁在變通同成長得快

對手唔係共產黨
就一開始就唔洗抗爭

堅持，團結 ， be water!!!

可能人地100萬個勇武，咁梗係tsunami啦

我地贏到未

香港係革命基地

人地個度警察有number
但依度嘅狗係冇，又冇頸圈拖住 突然就衝出尼咬人

當我打飛機又好乜都好
睇完起左雞皮 雖然我地無佢地咁勇
但無估到會對其他國家嘅人有影響力

人地班差佬冇咁癲姐 同埋抗爭耐咁多 早就冇潔癖

好傷感

簡稱：陳同佳效應（又名綠帽效應）

天下黑警一樣黑，別對別國popo有期望，thx

再進化

18區開花依家狗仔仲係吹我地唔脹

連登仔：點解要開花，全部去金鐘影相比侵侵睇

人哋copy我地果套好成功
香港人要諗定第二套戰術啦

connect whole world

係第到我地贏左啦

Hk is the land of braveeeee

宜家仲犠牲得唔夠多咩

厄瓜多爾10日已經除面罩慶祝

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

佢地應該係想進化到衝擊要好似海嘯咁強大
而退果陣又好似海嘯退果陣咁快速

同意

互相學習 互相交流

加埋101

唔好睇小自己

只能示範一次

威還威，最緊要既係最後要贏到，如果唔係香港就變新疆

HK change the world!

中俄打混合戰係世界第一

香港人冇返咁上下一早變咗克里米亞

唔得啦
武力太懸殊，狗打死人又無代價

呢樣都值得探討
就係我地爭取民主30年
今次真係揚出國際
就算雨革嗰陣都只係英美主要外媒先會關注
唔會好似今次咁廣泛
仲沒計nba blizzard等支線戰役

香港人加油 去到 香港人反抗
我地心態只會愈來愈強

所以咪要諗方法搞亂大陸囉，搞死香港中資會係其中一個方向，另一個方向就係遊說全球提防中資

係做咗咁多年香港人

我地係好難。但佢地係好有可能做到。

我相信香港應該係抗爭史上最難打既副本地圖之一。

衝完就走

Agger
明明係和理非既極致

虛銜嚟 我哋繼續低頭做實事

好似啱啱開始嘅我地

下面隻豬點整

其實be tsunami，係唔係我地既進化呢?

要贏呀加泰仔

佢地個獨立黨派個名好似係同海嘯有關

講殘忍暴力大家差唔多
但蘇俄人都無支那人嗰種陰質小氣同不澤手段

似係變體多啲

好啦打完飛機繼續做返嘢

香港真係好勁
香港人好波
大家唔好衰畀外國人睇

多人咪衝 少人咪走
走到邊衝到邊

佢地學我地， 但我地都係學緊烏克蘭， 學齊烏克蘭既成功先係最關鍵

已推

西班牙有歐洲支共之稱喎

已經好多人唔記得 be water

各國政府多得我哋唔少

次次見到呢句都好感動，但現在，加泰表示我們示範多次

3M或成最大贏家

輸出革命

老實講地形黎講，得香港先玩到be water

唉....

唉我地距離贏仲有好L遠
但呢啲都算係抗爭遺產既

人地唔洗裝但有膽
我地有最好既裝 但個個都打工仔學生

綠帽-> WW3

Push

學我者生 似我者死

屌

以後呢個就叫Hong Kong tactic

遲d歷史書上邊會有gphone個名

推

海嘯退 卷走埋班狗

唔會係打飛機既
正如雨革魚蛋都唔算成功
但今次既抗爭其實都總結咗之前經驗

革命新手 vs 鎭壓老手

be water my friend

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

佢地有改良過我地戰術, 我地可以緊貼, 有需要時學番佢地

我地戰術係勁嫁
D人唔得之麻

文勁過武

應該係勇武嘅
但比你沾下光啦

Add oil

痴撚線諗都無諗過香港人會成為革命教科書，多謝大粒墨真係

點樣同佢哋講 要同班狗同政權 鬥冇底線
邊個收手先邊個輸

光復香港 時代革命

House Passes 3 Bills to Support Pro-Democracy Protests in Hong Kong

非常好
So proud to be a Hong konger
地球人，反抗！

我估其他地方好難咁開花法
好難每區都集合到幾千人

唔好自滿，我地暫時無野好學

都係
無計 我地一打就打佬

Agree,呢個真接決左我地要好難先嬴，除非大陸內亂，人民反抗

好64同蘇東波feel
最後人地西方爭取民主成功 搞散埋蘇聯
東方就流血收場 繼續做其低賤民族

6-8區還好

18區要有單一極大民憤事件

勁la

Sad but true

唔好幫支共貼金喇！原因只係支共絕對獨裁，視人命如無物，冇諗過有得返轉頭，至會做到咁盡！

全世界都學我地革命又點 成功左先講 呢幾次都明顯小人左 希望1020各位歸位

Tsunami唔係只能為攻擊形態咩？

如果唔係共產黨 二百萬人行街個陣已經無後續啦

You wake me up and I’m on your mountain.

Thx

同埋唔好放棄

戰術同gear肯定係世界頂尖
後面仲有個咁撚無恥既政權
再後面仲有個共產黨係度

加泰班差佬真係爭幾班

兩次

第二晚係粗暴版

好撚感動。同時又覺得好心up，世界各地嘅人都要經歷呢d艱難時刻。

民主唔一定係好，但人民至少可以不用活在恐懼中。

走出國際

咁似one piece超新星果代
咁香港算唔算路飛？好多招但暫時未有新招Loop緊舊招（利申：好多年無睇）

Be water 應該唔係講緊要走就走，係執生
亦有攻嘅意思
總之隨機應變

魔警加政府加中共vs市民加學生
鬥智鬥力黎講，55波其實
香港人識不斷進化
由實戰到網絡戰都角力梗
我地革命嘅年齡層由小朋友到銀髮族
迫到正苦出污糟嘅手段去打壓我地
證明佢地驚，所以我地贏面好大
捱多陣就可以煲底見
天𧙗香港

香港人將抗爭輸出國際

俄佬都有，不過冇支那賤得咁透徹

切蛋糕？

其實兩邊都有啲眉目 (雖然未係好成功)
一方面中資會獲裝修
另一方面nba blizzard vans嗰啲都間接助攻

即係西班牙黑警又會參考返香港黑警D賤野

1020

搞政治鬥爭共產黨真係世界第一
仲要而家咁撚多錢咁大影響力

直接打boss
簡單版可以揀厄瓜多爾
人地10日已經令個政府完全跪低

最有效係要輸出去中國

如果喺英國，一百萬人遊行已經完咗件事

Be water 唔係散水呀
你誤解咗，人哋李小龍一早講咗water can flow, or it can crash

Be tsunami 先係 be water 嘅精髓

但其實香港又無兵役 運動又唔算普及到全民參與
無武器 無領袖下 可以每星期咁樣打 打足4個月已經係好誇張
咁當然成4個月都可以平日返工 放假抗爭都好騎尼喇
只可以講係香港context直接導致
希望有埋外國制裁會有條出路俾到香港

如果係正常地方，3分1人口遊行嗰日已經贏撚咗啦

加埋雨傘，魚蛋慘痛經歷

但都未贏到

所以唔好睇唔起自己，當然唔可以自大。

啱
要互相學習

加泰人對手係西班牙政府

英國人對手係英國政府

全部都係西方文明民主國家

我地係對手係馬克思列寧主義下誕生出嚟嘅極端邪惡組織中共

人地起碼有個歐盟制衡

睇wiki個介紹真係好多花款好有創意

幫我傳，快！

最新消息 ！差佬已經出動佢哋改用民牌嘅私家車出發去各個示威地區進行搜捕落單嘅示威人士！提醒自己人要小心免得畀佢哋喺路邊捉咗上車！
黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳

📢📢全部狗私家車，散出去

UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB 7346
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO

SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346

鬼家長車出動
車牌：NF7258

香港人

咪打飛機啦又唔係贏左
香港好多抗爭手法咪又學返黎

如果唔係共產黨 616我行完可以繼續做港豬
唔洗煩

唉紙上談兵都係個問題
講醒香港人係世界第一
但一執行就

硬橋硬馬就印尼佔優
軟性戰術就我地佔優

真係韋拿踢法似我

保持謙虛

我覺得有一樣野佢地仲未學到
就係我地會用打機方式去俾我地哩代人容易去學 同埋容易去跟
可能1999

連登仔：加泰狗，唔好支持佢地，會搞到過唔到人權法

認真
真係寫到

計89之後第二波民主化
唔通要認命?

都岩既 海嘯前海水係會先退 再到時機一波就你皮

星星之火可以燎原
原本諗住燒上強国
但係燒錯咗第二個原

星星之火，可以燎原

人地係民主社會下抗爭
我地係極權社會下爭取民主
體制上本身已經慢過其他地區

其實打機都要用策略，特別係Hard core game.

當係比大家知我地既努力係有積極成果
keep住唔好灰機
1020同埋之後都繼續集氣

最慘係第二日仲要返工返學

能夠同加泰人互相學習係好事，以前識個加泰人好醒目五官標緻有禮貌好熱心同其他人介紹加泰人

大家要加油
為咗我地嘅未來

四個月應該多咗好多大隻仔
之後應該係學短兵技術同戰術運用

[加泰現場]巴塞機場已回復正常

希望大家一齊贏
1020九龍見

同意
提出五大好關鍵

We connect

光復後歷史書嘅內容

推呀 手足們記住大家可以失望，但唔好絕望!!

領先全球

消滅全球獨裁暴政運動

69即贏左啦

中共最驚就係呢樣野係入面發芽

人地直接面對政權
我地要隔住個香港政府

原來我哋咁勁

we connect

以為自己打後衛等前面搞掂，點撚知一開波變撚咗前鋒，做第一道防線不停被侵犯。

流水成氾

民主起碼可以追究警暴

其實望翻14 16年
嗰陣仲係37/28開
今次拉到55仲要頂咗4個月其實都係好大進步
當然仲未成功

香港係不成功便成仁

721831101

道德底線我覺得西班牙警無咁易學

史無前例，唯一僅有的，有世界上六分一人洗腦式盲撐的巨無霸級邪惡鬼國
而佢的對手係，人文社經被徹底壟斷，冇兵役冇武器，冇民族感而且奴隸思想深植，幾乎冇任何抗爭經驗的香港人
所以話香港民族的建立簡直係一個奇跡
打機的話肯定係極限地獄模式

比心機堅持落去，燒上去深圳河以北

最大分別係:
8月前入到地鐵站/上到巴士
內叫半個安全,
班狗唔會追到入去,
依家?有冇命返到去都係問題

其實香港人行動派，好撚醒，係一直以來，活係財團港共政府下，將大家的才能用係D無謂的地謂去幫佢哋賺錢

東方戰鬥民族要成形了

好事一黎，當加泰革命開發更多戰術，到時我地又可以參考，精益求精

好感動。。。希望香港人有幫到你地

不如大家交流下
世界示威交流會

撐落去
10月20 尖沙咀
10月25 和你返工

巴打正解

依家到到示威，真係隨時ww3

唉所以有時覺得頂到4個既月算係咁
其他地方晨早贏咗
就算厄瓜多爾呢啲地方10日都搞得掂

其實真係牽起左唔少人既對政府既不滿
真正遍地開花
台灣朋友都講明下年大選都隨時會變成香港依家咁

無辦法啦人地有防火長城

感動 同一天空下大家一齊加油

雖然好想聲援但同黃背心一樣，有d野係要政治正確...兼自身難保
加泰隨時比香港仲快見曙光

其實我哋都要參考反加泰，佢哋真係海嘯咁，唔同鎮行去巴塞。
香港人做唔做到18區大會師，一齊行去金鐘或者旺角

人地學習我地野再進化, 到時有強化版我地再學習再進化
生生不息, 循環不止

made in HK

加泰人同香港人難兄難弟
我去barcelona嗰陣啲人知我香港黎都好熱心

互相學習
我哋都要加油 今次唔輸得

有用建議 始終加泰真係一個民族 一個ethnicity
我地仍然係appeal to sense of identity
反抗意志無加泰咁強
但係我地真係可以向佢地學習

push

但係我真心問
我地係邊場實踐過be water?
我淨係諗到係街坊屌狗同快閃行動
幾次民陣都好似無
612 仍然係陣地呀

我get左flow 冇get crash
多謝手足先

有巴打指正左我多謝先

其實我地有咩戰術可言

啱
今次絕對係建立到香港人既身份認同
講打機直頭係chok晒bug啦

我記得6月嗰陣大家話香港會影響到台灣選舉
已經好多人覺得好神奇
依家直頭全球開花

香港出品
之前教印尼人滅煙，依家教加泰揸政府春袋

香港人加油

正解

左下個表情真係寸過馬撚

Pi

蝴蝶效應

對抗極權 你我有責！

好正

推

我鐘意 be tsunami

本身係想影響中國

真正嘅輸出革命

人哋有良心㗎

香港人唔好睇少自己

————————-
10.20 尖沙咀見
請連登外廣傳

加油

Be water my friend

香港終於都有自己嘅手信喇

外國人好佩服我地直接挑中共機

Be water 係隨機應變

佢哋個環境唔同，
散唔係散水，
可能要卷走埋啲popo，
一齊走

世界最大嘅黑社會，70年階級鬥爭，玩弄人心，國旗，紅領巾係用鮮血染紅架，邊有咁易推得冧。

#upset#大大家加油！！

厄瓜多爾人用12日就逼到政府要求和

推！正能量

應該係我地參考人

唉兩邊都難搞

我覺得今次輸出國際係回力鏢
其實反而加強翻香港人作為一個ethnicity既共同回憶

好難揾到個民主國家既警察做到香港班狗咁

要做到真係好難
不過好過14年架啦

但西狗 學緊POPO

經過今次 無論如何 全世界應該都知香港人

總之be water 係我地香港人發揚光大嘅
加油

但係係邊場做到

我相香港人會一直進步

14 係慘不忍睹嘅公民教育嘉年華

我諗其實唔少人心入面係有 HK as ethnicity 嘅諗法
只係依家唔係一個浮面嘅時機姐

其實冷靜落黎之後先覺得香港人其實幾勁
不過有時又覺得係打飛機mode

大把啦
遍地18區
傘下裝修
鶳
攻狗竇

咪一味以為俾人捉過一兩個就唔成功

幾多段片我地勇救手足？
唔通十幾隻速龍我地照去救咩...

如果我地係民主國家係二百萬人上街已經贏左
可惜對手係無恥既共產黨用哂所有既黑手段
香港人可以對抗到咁耐真係好勁

莫講話推冧
人地喺你準備推嗰陣已經收你皮

be piger

回應 #335 巴打

綜合曬所有經驗香港人就快可以出一套課程叫抗爭學

係，其他國家唔會有藍攪攪震
唔會同示威者對抗

14嗰陣直頭係幼稚園level啦
要香港人搞抗爭係咁上下
不過安慰既係5年後都叫有啲進步既

Be water係真係好難

推呀

書面叫假日革命

海嘯都係一下過咁劈落去，一下之後順勢散水

其實我地今次可能係最難嘅革命，其他國家都睇我地，所以唔想輸

公道講 香港今次個抗爭模式對於逼政府談判好有效 係香港依個極權政府先咁夠薑放民生同經濟上枱同香港人賭
對警力對策 留意返香港係無軍隊 警權過大 警民比例全球top5既一個小城市 係各方面都極度不利既情況下可以搞到香港今日既田地 放到任何地方既防暴警察都會好頭痕
係香港班popo仲覺得自己可以搞得掂

堆

不過過多10年20年真係唔知點
有可能播落既種子會成長
越黎越多人有呢個想法
但都有可能每日150個落黎溝淡晒
真香港人又移晒民

Let’s make it tgt

我覺得藍絲又係個好on9既現象
其他國家既人頂多唔認同示威者
佢地要表達意見咪搞個撐政府集會
但香港嗰班直頭當你仇人

人無恥便無敵

同意
一黎政府係真心用民意同經濟同我地show hand
二黎popo係直接assume咗外國軍隊既位置

如果勇武手足有受過軍事訓練/兵役就…………

香港地形=東京首爾紐約倫敦
唔係度度玩到

至少加泰冇藍屍先

或者係研究過香港嘅策略
改造成自己一套衝擊方式呢

唔係個個國家有錢買咁多tg

每次見到都眼濕濕

外國人要穿州過省去抗爭
可能其實外國都係得都市人出黎
好多鄉村豬都係不問世事

其實呢句出處係邊？台灣forum?

香港人廢
希望佢地成功

同問
但我記得原版好似英文？

我地學番印度就差唔多

咁當然威力更大
不過香港人生活都市化到極致
都仲有咁既戰鬥力

up

印度係點?

太難 最近個次18區都無人

香港人！

好

點解我成日覺得我哋係冇戰術 到依家都仲有塞死前線情況出現 係我地最精銳既老兵已經全部停晒賽 定我地對手太強大

我地對手係中共…………

皇馬

應該調轉
極權政府 我地要跟外國
民主政府 外國就跟我地

後期係靠美帝

人地無tg
有塊布就ok

其實我哋係好勁，只不過對手太強

好感動
我哋真係時代選中咗嘅一代
尤其係班在學嘅後生仔

如果搵到巴塞球星撐香港 分分鐘connect埋足球界

希望各個爭取緊民主既地方都會得到勝利
願榮光歸於香港

衷心希望大家都可以成功

每逢假日就革命抗爭
跟住平日市面一切恢復正常，係咪得香港先做到咁

我係香港人我自豪

大家加油，一齊努力抗爭

其實不得不說香港人真係勁
103萬 200萬 170萬 其實都係外界意料唔到嘅數字
遍地開花 be water 冇大台變成其他地區抗爭參考
大把創意爆棚嘅和理非活動
雖然唔覺得最勁嘅係香港人可以抗爭完第二日如常返工（雖然其實都好可悲）
對住共產黨仲可以涯到4個月，而且開始利好示威者
各位手足，互相勉勵，我地將會係煲底除低面罩相見㗎！

人地抗爭完 第日成個城市已經返唔到工

其實我地自己都未做到真正 be water

呢句正

睇左做tiramisu⋯⋯r左陣頭

有啲感動
有時會懷疑所做既野有冇意義 會好氣餒
但原來我地所做既野可以inspire 到其他地方去爭取民主
真正既遍地開花

加泰

香港人既創意同應變能力真係仲有個種打不死既精神！

對住老共呢啲世上極至邪惡勢力
香港人由溫馴如豬
進化到而家咁樣
算好叻了

如果對手係正常人 我地根本唔會有5大訴求出現

Big push

香港人要支持加泰人，點解？香港人成日話自己血液繼承英國文化，又親英，當然要繼承英國史觀，就係反西班牙。西班牙一直係英國敵人，打仗多到同法國佬一樣咁多，法國佬反而同英國結過盟，但西班牙冇，而加脫歐仲要搞事，反西先係政治正確。

外國人對「水」既理解同東方人唔同

燒到去世界各地，但就燒唔到隔住條深圳河嘅深圳

不成功 我哋入集中營
仲可以寫埋回憶錄

-----------------------------
香港人抗爭日程表

(嘩唔睇唔知 原來日日有活動)

禁錯負評 sor

應該係地獄級hardcore

技巧一定唔係 最多概念

唔緊要

琴日啲國際關係專家呢？
得罪哂歐美未？

We connect! Be tsunami!!

絕對係

希望佢地成功啦

如果係其他國家 我地會高薪厚職有錢買House
如果係其他國家 根本我地就聰明好多
如果係其他國家 我地一早就贏咗

其實香港人平均智商世界第一 都係個痴線社會逼出黎
由細到大不停競爭 根本就係知識上既戰場
造就一班精英出黎 但根本就唔開心咁生活

我寧願係外國做個開心既鬼豬

反佢老母

亂既地方唔係外國係中國就好
革命輸出錯左地方

已經輸出到咁多個地方，仲衝出到美洲，一河之隔既中國仲未有動靜
究極級BOSS黎

係啊呢個亦係我出post既目的
雖然距離勝利有好遠
而且有好多手足比人拉比人打
但係千其唔好氣餒
呢幾個月我地做既野已經影響到世界上好多人
呢樣亦都係令人震奮既事
我地要頂落去！

仲要只係短短4個月

正常人應該69之後就跪低

所言甚是
仲要西班牙係最奶共既歐洲國家之一
多中國人不在話下
馬德里仲有大把中資公司
係誇張到買起人地成幢大廈

概念指導行動

物資鏈同手勢都算係今次傳出去

係啊巴打
好多時能耐同才智都係因為生活係個咁cls既社會而鍛煉返黎

封鐵已經好難玩

封完仲玩到呢下好野

點打⋯⋯冇兄弟爬山真係食左屎

係香港複雜先會誕生咁多「戰術」
夠多人出來已經比到壓力政府
邊洗咁多花巧嘢

都係鐘意Be Water
勇武進如潮水散如霧
和理非播種，滴水穿石

Be tsunami?

對手係中共

咁香港人唔好話當過兵，揾個識少少軍武嘅都難，個個乜槍都話AK-47。唔識分AK-74同AK-47都算啦，STG44同FNFAL都當埋AK。依家俾人打會反擊進步好大喇，講醒目香港人特別後生真係轉數好快。我個人覺得係因為廣東話同英文同網絡文化結合得好好，令我地棧鬼好多。

應該係想講做有威力既水, 可以災難級咁衝
又可以極快咁退
反正water係被動d
Tsunami 仲多左份主動同災難性破壞力
我覺得係進化

我係香港人呀屌！

只知出處係邊

仲要其實連登係呢場運動既角色應該係史上第一！
無大台 真正全民參與

唔好放棄呀各位

香港抗爭者實在太型

有冇識西班牙文嘅巴絲打同佢哋講聲，唔好學，真係唔好學我哋

2019 世界革命年

印尼sor

最想輸出革命既中國無聲氣有撚用

證明香港人成為全球民主運動新先驅

香港面對最大極權國，個難度係專家地獄級

係
可能當下睇唔到啲咩大改變
但正正係大家一點一滴既付出
令到我地可以行到今時今日
甚至影響到其他地方一齊抗爭
雖然係老套啲 但想講句
香港人加油

有logo直接按喎

人地民選政府，要學識止蝕
如果下屆投票，有人口三分一既票係投對家，真係滅黨都得

你支共港共係獨裁政權，無得比

Hit and Run

你都要講埋美國落埋水，變左我地多左考慮因素，不過到左NBA/匪雪又幫左手。

加泰人 反抗！
香港人 反抗！

都好既
依家LeBron James又出黎助攻

岩先未update

同埋香港同巴塞有唔同，巴塞唔算係西班牙春袋，你攬炒對西班牙唔會有致命影響，香港係中共春袋，彈下佢都痛唔好話用腳踢，再者歐美日台資金雲集香港，實會國際關注（俄鋁都係香港上市，你估普京會俾習種玩曬，到時普京都無著數。）

vamos

巴塞真係西班牙春袋嚟，佢似足上海咁，一巿救全國。歐共西班牙唔係都唔會死攬加泰咁耐。

Er...

手足肚餓啫, 唔好咁~~

計返佢地 產值，巴塞人口佔10％，產值佔15％，仲有畢而包（巴斯克分離主義份子）都佔西班牙大份，係馬德里最窮。至於歐共要死攬巴塞係一面同英攪脫歐，你巴塞又攪歐盟大台就會散（調返轉蘇格蘭再攪獨立，歐盟又會支持蘇獨，因為蘇獨左又會入返歐盟。）

成功左再講啦

因為我們睇少文宣的大陸戰線

大陸喱都開始動搖，你中共咁把炮，點解香港可以攪半年都仲有得攪。所以中共對內宣傳只有Spin 曬去港獨，如果如實係反政府施政，大陸啲強拆又會日日打獲甘。

香港創造歷史 希望最後贏到

推 好鼓舞 星星之火真係可以燎原

加泰問題係正如你話佢佔西班牙產值15％
馬德里本身經濟差一定承受唔起
同埋確實加泰一獨立北部Basque又會跟
到時成個西班牙就會散

再一次為身為香港人感到驕傲 be humble

老實講我地要向你地學習就走

Truly we connected

be tsunami

係
海嘯前退果下
扯到海床都見到

睇到加泰就會諗

美國唔支持加泰獨立

我地同美國依家只係咁啱有個共同目標係打中共

但之後我地搞獨立嗰陣

就會面臨加泰依家個情況

可能更差

所以今次一定要收中共皮

打到佢萬刧不復先搞得掂

港共賤視保育拆李小龍館
但係李小龍先生嘅精神已經融入每個真香港人嘅血入面
有形嘅嘢始終有破壞嘅一日
但傳承落嚟嘅思想同智慧你係永遠都唔可以奪走

正如美國唔支持港獨一樣
呢方面加泰難搞少少因為佢地一係獨一係留
唔似香港可以自治

繼續輸出

應該話香港有更大自主度對美國有著數。美國撐加泰獨立會影響美國同歐盟關係，仲有蘇獨同北愛引係英國死穴，變左美國係英中聯合聲明落墨係最方好。又可以俾位英國，又可以維持香港作為進入匪區經濟的一個防火牆。

手足真係唔好放棄

其實我地攪到半年都仲未俾碌豬，都係美國佬企後面，加泰就係無呢個後台。

仲有進化速度

巴斯克包埋法國幾個省，又變左歐洲內戰。二來巴斯克個武裝組織上年解散左。要重整旗鼓無咁快。

Now or never

舊post參考

[國際戰線] 9/29 唔只係香港人既事

唔好放棄

大家唔好因為望唔到出路而害怕，因為我哋已經開創緊現代世界既抗爭史，係一條前無古人既路，連其他城市都參考我哋黎學習
我哋前面一直都冇路，係因為我哋未開闢佢出黎，我哋唔好停低唔好回頭就啱架啦

根本香港打緊歷史以嚟最複雜嘅一場仗
面對嘅係最大邪惡軸心

明明想輸去支那